屌你老母巴士新app個廣告係咪冇得直接熄

用手指尾瞄撚準個交叉黎篤都會開左Browser

我屌你老母